# Документация

Приложение является фронтендом для системы агрегирования запущенных билдов с разных инстансов ТС.

## Back-end

Может быть получен здесь: https://bitbucket.org/kirill-lakhtin/ts-viewer

## Инструкция по локальному запуску

1. Склонировать проект из git@bitbucket.org:kirill-lakhtin/tc-viewer-ui.git. Если уже склонирован, спулить последние изменения;
2. Запустить бекенд из https://bitbucket.org/kirill-lakhtin/ts-viewer;
3. Установить nodejs;
4. В папке с приложением выполнить npm install;
5. В папке с приложением выполнить npm start;
6. Пройти по http://localhost:3000 после старта приложения.

По умолчанию, приложение ожидает бекенд по localhost:8080. Если необходимо переопределить расположение бекенда, то можно указать его хост и порт в параметре запуска REACT_APP_HOST, пример:
REACT_APP_HOST=localhost:8888 npm start

## Архитектура и технологический стек
Приложение написано на ReactJS и основано на Facebook CRA,
актуальную документацию о запуске и сборке приложения можно посмотреть тут: https://github.com/facebook/create-react-app

## Использование
Для добавления нового хоста, необходимо ввести валидный url до Teamcity в строку ввода в верхней части окна и нажать 'Add'. 
После этого, хост попадет в список для сборки билдов на бекенде, через некоторое время информация о билдах будет собрана и 
отображена после обновления страницы.

## Known issues
* Нет валидации url.
* Необходимо обновлять страницу, чтобы получить новые данные о билдах, собранных бекендом.
* Необходимо нажимать на 'add', хотя мб реакция на 'Enter' была бы удобнее.